{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038715",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120007",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "놀부만두"
    },
    "text": "ノルブ餃子\\n\nソウル東大門区徽慶洞276-33\\n\n11:00~20:00に営業する35年伝統の韓国料理レストランです。 この食堂は土曜日は休みで、食堂内部には18席分の座席があります。 ここで紹介するメニューはそばと餃子です。 餃子は手作りで美味しくて中身がぎっしり詰まっているコシがあります。 そばはオーナーの特別比率で作ったソースで、涼しくてコクが素晴らしいです。 麺のコシと餃子のコシが幻想的な調和を成しています。 ここで美味しい料理を楽しみながらオーナーの親切な人情まで感じられます。 美味しくて健康に良いノルブ餃子がリーズナブルな価格で楽しめます。 ここの魅力をぜひ体験してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノルブ餃子の場所はどこですか？",
            "answer": "ノルブ餃子はソウル東大門区徽慶洞276-33にあります。"
        },
        {
            "question": "ノルブ餃子の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ノルブ餃子は11:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ノルブ餃子は何年の伝統を持っていますか？",
            "answer": "ノルブ餃子は35年の伝統を持っています。"
        },
        {
            "question": "ノルブ餃子は土曜日に営業していますか？",
            "answer": "ノルブ餃子は土曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "ノルブ餃子の座席数はいくつありますか？",
            "answer": "ノルブ餃子には18席分の座席があります。"
        },
        {
            "question": "ノルブ餃子のメニューは何ですか？",
            "answer": "ノルブ餃子のメニューはそばと餃子です。"
        },
        {
            "question": "ノルブ餃子の餃子はどのように作られますか？",
            "answer": "ノルブ餃子の餃子は手作りで、中身がぎっしり詰まっています。"
        },
        {
            "question": "ノルブ餃子のそばはどのような味ですか？",
            "answer": "ノルブ餃子のそばはオーナーの特別比率で作ったソースで、涼しくてコクがあります。"
        },
        {
            "question": "ノルブ餃子の料理は美味しいですか？",
            "answer": "ノルブ餃子の料理は美味しくて健康に良いです。"
        },
        {
            "question": "ノルブ餃子の価格はリーズナブルですか？",
            "answer": "ノルブ餃子の価格はリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "ノルブ餃子の魅力は何ですか？",
            "answer": "ノルブ餃子の魅力は美味しい料理を楽しみながらオーナーの親切な人情まで感じられることです。"
        },
        {
            "question": "ノルブ餃子を体験するにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "ノルブ餃子の魅力を体験するにはぜひ訪れてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 391
    }
}